# TODO
* Eliminare dati con data superiore al 2014
* Sostituire valori State Code Null con "unknown" o "nn"
* DWH
  * investments ha i corretti riferimenti ai rounds?
* TABLEAU
  * GENERALE
    * Gerarchizza Country_code, Status Code, Region, City
    * Le freccie devono essere già colorate
    * Dirll down
  * Finanziamenti
    * USA I ROUND

# TODO Finali
* rileggere traccia
* PDF

# NTH
* refactor python per mettere in comune cose
* TOS funzionante per i task che uniscono tutto
